屯門可以去嶺南

有飯堂、各大building，必要時搵學生帶入hall

［行動post］今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

友愛安定商場仍然開放，屯市朋友必要時可以去暫避